[HKU] Hall柒事 (有圖有真相)

小妹唔識規矩呢，但完來cym隔離番空地book得出嫁味?
點解可以冇人理? 我係唔係可以叫埋一班人以後係果度開tea party都得?

考試季節啦，要跌死人係番自己hall跌得唔得，係d公眾地方嘈喧巴閉，同d nds有咩分別?
講既就係你啦 偉倫堂!

頭已斷

多謝樓豬醫好左我多年嚟嘅頸椎病，醫好埋右。

偉倫堂

段字又唔知講乜
幅圖又睇到頭都斷
乜而家HKU學生變到咁

屌你老母垃圾kongu語障+手殘廢？繼我話最柒係樓狗

唔明

訓矮頸好返了

我個頭而家可以360度轉圈

回應樓主 的確你可以叫一班人喺嗰度開tea party
public area嚟 保安成日巡 有問題一定會趕
你考試季節嫌嘈可以去啲專for 溫書嘅地方自修

利申HKU冇住hall

或者佢地唔係HKU